爸爸 媽媽 朋友或愛人

而家就好似末日咁

死得未呢咁

自己